中學畢業之後過得很慘

中學畢業之後就冇同女仔來往了
工程唔好話靚女 一條女都冇啊
遲啲出到嚟做嘢又係咁 生活圈子又細
要同班抽住香煙嘅地盤佬昅學生妹

唔好讀工程囉
bba 大把女

識女就咪讀engine 啦

讀bba搵唔得多錢

好矛盾 要錢定要女

住東頭邨 ＋ ust畢業 ＝ 人生勝利者

有錢就有女啦 冇咪叫雞囉

住半山先係人生勝利者

利申：公屋仔

唔想同隻雞講心事